叫屋企人一齊上街了！垃圾施政報告

叫你派錢又唔派
用我地既錢派埋哂比d新移民低收入，但我地就無份

300萬人！

推

我要見到文宣砌成o既10.20
【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法